BNTX 究竟跌撚完未？

屌佢老母 日日有國家批准使用
但就日日跌 乜撚野妖股黎

死都唔比過130

好問題。。。。
我都有少少係手，完全睇唔明

往死裡溝

130硬到仆街

屌有無巴打諗住溝貨？

我都有貨，愈利好愈跌，其他升哂🤦🏻‍♂️

睇唔透
消息全部流
定藥全部假

我正係知如果一放就肯定會升番上去

藥股一定係預先埋伏，一有成功消息當日就要走

之前中過伏唔再掂藥股

唔講以為長跌

一睇條線
上兩周都係升
仲要喺高位

跌一日 就問跌撚完未
正宗on 撚 9

$110 夠彊就drop to zero

佢老味on99 跌15%

藥股先妖撚到仆街

希望冇嚴重副作用

呢隻股票玩唔起, 由佢60蚊果時已經好妖, 輕鬆跌15% 再第日升番

傻散係咁，買果時就睇好未來
跌一兩日又屌又跳樓又剩

上兩個星期120入左，果陣話準備過fda，set目標價係135
點知成個星期係110-130彈尼彈去，每日上落十個percent，痴尻線
早幾日番到去125，決定放鬼晒去
如果唔係一開始低撈，買呢啲股都係賭消息，玩左陣見仲有賺退場算

而加都仲係咁

⋯⋯122入場，決定一返到家鄉即走
問題係唔知返唔返到

諗住今晚再入多d bntx

而家炒股係咪完全睇個莊 根本唔理你乜消息

又跌 屌你老母

到底會唔會升返
好撚驚

完全睇唔明
200億市值，出年Q4肯定靚財報
呢幾日跌到重返100咁
到底想點

岩啊
仲要無消息既時候會洗盤洗得好勁
一但套左仲要坐好耐先番家鄉

之前玩MRNA由出好消息個日開始陰跌左4個月

BNTX 睇圖 周線同日線 100-105都好值得買入博反彈 先前裂口同重要MA線位顯示呢個位有阻力 可以等聯署局議息之後 如果大跌 跌穿呢個位可以買入 長線佢係疫苗既成功 會帶動佢其他研究 名氣亦都可以令佢更容易集資 睇好佢未來癌症藥既研究 另外可以睇下MRNA個市值 我個人覺得個情況似香港呢邊阿里健康同京東健康 邊一邊市值高就炒另一邊 尤其兩個都係做癌症藥

走定割算 123本

今晚現代approval，肯定又跌

應該要坐到明年呢個時間

X2

呢隻個莊勁仆街
上次100蚊陰返落50

你地自己睇路

升就一定，睇佢禁到幾低姐
del app一年後返黎起孖啦

歐洲開市又跌4%

GG

根本唔值咁多錢 啲疫苗賣唔貴 賣既錢仲要幾間公司分 又唔係長遠要買
今個月個個買 幾個月後得3成人買 之後無人買 正常都係見頂走下坡

講真好消息出曬
到疫苗接種一個月度
即係出年一月
就狂出副作用/不良反應新聞
到時想走都走唔到

今晚止蝕算 唔撚玩了

睇個勢今晚跌穿100

盤前又跌
一陣斬撚左佢算 仆佢個街

X3

102 想死

$100止蝕底

低過$100走人算

輸左成千銀想死

到底咩事係咁跌

自己買泡沫股唔好鳩叫

Dklm呢隻妖股想點啊

$110.5成本都唔比我走

走左未

未
你斬咗未

未啦
屌佢日日跌
個狗莊死未

唉，諗住fda批左拉高止賺
點知係咁跌
sh算

有冇諗清楚
APPROVAL過咗都係咁跌, 重有咩消息會令佢升
PROFIT?

財報
同埋如果證明到對新型有效
均價84 可以博博

Buy the rumour Sell the news
佢證明之前唔走 無可能再走

出report 之後 無論得定唔得一定跌
好就因為已經price in
Fail就

咁記得SET止賺， 陣間蝕返轉頭就唔抵

斬LU
唔玩疫苗股

有冇放到?

未

$122⋯⋯完全走唔撚到

一撚樣

點睇，我諗起碼升返到110都想即走
但而家愈嚟愈淆，覺得唔撚會升返

痛哭😭

諗住就咁放佢係到 博佢升返 我116 入

跌到無感覺，希望佢同之前一樣有大V

同感 日撚日都係跌 cls 以後唔玩疫苗股

集氣

唔跌咁多

鳩計當 1個人打2劑 每劑~40USD賺15USD 2021年9月前出到20億劑(未計會再合作加大産量) 利潤分4成都120億已經係市值嘅一半 淨係由虧損到120億盈餘股價都唔只比年初升2倍咁少啦

股價之前已經反映左出黎
同埋貯存成本貴

隻mrna 跌得仲金啦

mRNA 仲要係未來癌症的新希望，咁跌肯定係借勢炒落